政府唔會成立任何具傳召力既調查機構

因為只要個小組傳召期間出現既速龍小隊, 防暴等人士
佢地係講唔出當時發生咩事
因為佢地個身份比 老解同埋武警用左
一召出黎就會爆煲
所以政府打死都唔會成立coi

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務